[狂賀連加特登基 🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [359]

負皮

想像唔到連加特拎冠果陣會跳幾多隻舞

po霸

又係bot狗

英格蘭拎到冠軍 羊既地位會係咩級數？

垃圾

你都係

#MUFC is relieved to learn that the 12 footballers and their coach trapped in a cave in Thailand are now safe. Our thoughts and prayers are with those affected.

We would love to welcome the team from Wild Boars Football Club and their rescuers to Old Trafford this coming season.

新人留名

迷lin

Pr幾快手

樓主On9仔

識做

痴撚線 克羅地亞件作客炒到1699

講得好！

宜家就買下季作客球衣係咪太不智

原來曼簽左兩個後生仔不過無公布住

邊兩個

u15唔洗公佈啦

買就無所謂左印埋字就真係不智喇

有咩不智。早買早享受

15歲就算啦

遲到幾時買會平到兩舊

想買件長袖 邊到有

真係拖個designer出去斬啦

完季囉

柒到咁真係唔想買

阿狗又多件

逼人兩日內推爆個po

17/18靚咁多...
呢件不了

見到有啲傻鳩咁快印定山狗7號

而家應該手震過貓王

牙朗

都好難會買到其他人著得起7號既咁又…
印盲 大米 梳呢d就真係震

想印大米

點睇我英幫你地班意粉報仇？

打撚死南泡再返嚟同我講

驚印左lin佢之後唔係14號

想印梳
但睇下今季踢成點先

樓主我屌你老母！！

對家簽埋馬列斯
真係打條毛
投降了

木仔

我地都有牙fred唱歌

木狗死左未？

有盃捧你就會覺得靚

水杯呀？

Juventus and Real Madrid 'agree' Cristiano Ronaldo deal

Jul 10, 2018 10:19 PM
Juventus have agreed a deal with Real Madrid for the transfer of Cristiano Ronaldo and an official announcement could be made in a matter of hours.

That’s according to various reports in Spain, which claim that the 33-year-old will soon complete his move to the Bianconeri for €100m and is expected to sign a
four-year deal.

曼區係未有tg gp 想入問邊位

官網買兩隻返黎捧？

問寒肺

牙朗去左蛆了

官宣了

下季要睇祖 先睇到C朗了

C朗同MESSI正面對決已經完左

不回家了
賤種賺到仆街用左十年賣出去仲高價過買

好撚癲

真係應該12/13 之後回購返佢 仲有5-6 年top fit
邊有人估到佢最尾會爬返美斯頭

今次真係一個時代的終極, 或者以後都冇機會再睇C朗vs 美斯

水魚曼

仲賣到成億

希望牙朗拎左意甲去埋德甲，大滿貫

牙朗比人當condom

普巴十年後值唔值買入價十分一

木仔係咪資助祖記一半買阿朗

牙朗條數 有得分返..5%?

年年都話柒架啦！

朗迷大遷徙

賤種賺撚到仆街

Kane: 唔好玩啦 同levy deal
Hazard: Manager都未Confirm 未賣得住
包皮/Neymar: PSG會放?

死賤種驚咩同利維deal

脆脆地90m比山齊士佢 後生過牙朗3年

咁多年之後終於可以再買牙朗波衫

大巴拿會唔會有機會過來普巴朋友隊

仲要踢過疤可以落佢地面真係抵到爛

C朗 80M去蝗
打左9季

聯賽292場 入311球
歐聯101場 入105球
夾埋杯賽 438場入450球

之後100M去祖

痴線 呢個9季既平均入球紀錄 應該後無來者了

回家LA

好彩冇曬錢養老

咁樣都比佩狗趕走仲痴線

致木狗:

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

祝 工作順利

曼迷上

所以呢隊叫賤種係有原因

屌你老母皇馬個官宣咁撚是但

邊個

牙朗同山狗調轉LA

皇馬真係賺到笑
80m 買番黎用盡呀朗顛峰個幾年，
直接3連歐聯，一定後無來者
而家仲要有賺咁放番出去
足球史上最荀交易

牙朗算唔算二五

Btw, 以後西甲打吡少左好多話題性

以皇狗同佩狗一貫做法賣左粒星 一定買返粒
睇下世杯世三定包皮贏 邊個就去做狗

世三應該易買好多
包皮難度高好多

賤種蝗仆街死

話唔定係阿傾

買大喇叭啦乘機

唉成日話牙朗唔好回家

但係牙朗走唔回家就個心un住un住

買得牙朗就衝歐聯 衝得歐聯就唔會放大巴掛
係都放西瓜啦

應該會多番好多人睇意甲
呢10年8年意甲真係wfc

好撚驚... 今晚去friend屋企睇波分散下
但都係好撚驚...

如果唔係同摩佬反左面
C朗就算依家33歲反黎,都肯定幫到隊波

要睇意假了

咩台有廣東話?

一齊做太空人

Mou dog
Lan!

笑鳩死 曼狗twitter仲夠膽呢個時候出tweet搵牙朗做封面

意甲而家咩台播緊

魔狗走圍得罪人

賤種會唔會最後扶正阿斯辛奧算
人都唔駛買

大台收費台

FULL ?

牙朗加盟曼聯我仲歷歷在目
轉眼間已經33

唔知 有線同now都成千 tvb不了

Mytv super 基本版有無

拍朗隊tevez個時

一定買
佩雷斯最鍾意買星

下季好似唔係啦
之前傳話mytv唔再投意甲法甲轉播權

好似完左約今年？要睇下咩台再投到？

TVB 一唔投, 就意思番生

副學士係我底線 讀lingu都唔讀

蝗狗冇c7 實力即刻跌唔少

季季入幾十球 邊個頂到佢個位

讀書叻真好

Lingu都讀書叻
呢位巴打用腳讀書？

我study leave先開始溫書你話呢
有副學士都已經好開心

樹仁OU恆管

我都係溫左三個月到
好撚後悔玩左6年

我當年都係
成日去同fd囝唱k飲酒

會唔會即時加價？

好風流

日日溫書果啲正傻仔

蝗出手買馬仔啦

屌你老母

人生得意須盡歡
莫使金樽空對月

最後...

馬仔仲未夠出名WO
皇馬起碼有1.5-2億, 買都買尼馬, 安巴比, 世三la

我當年迷牙朗迷到改自己英文名做cristiano

真係咪撚回家呀
俾人笑撚死

祖記呢1億其實好值

宜加莫講祖記 成個意甲都會多人注意返

宜家牙朗返黎打左翼都屌打山狗啦

有咩好笑

淨係呢5日股價升左25%都值啦
仲未計黎緊一大批史邦沙

好撚驚放榜牙吊

好似話贊助商有份出部分轉會費
所以點都一定值

阿朗一個人就帶返起成個意假

大巴拿去猁

Belgium XI vs. France: Courtois; Alderweireld, Kompany, Vertonghen; Chadli, Witsel, Fellaini, Dembélé; De Bruyne, Lukaku, E.Hazard.

訓醒未

10個踢英超

我信牙朗點都仲有一兩年貨賣

根本佢係超人體質來

所以祖記呢獲好

個心係咁跳得好快
真係搞唔撚掂

聽下貝多芬

France XI vs. Belgium: Lloris; Pavard, Varane, Umtiti, L.Hernandez; Pogba, Kanté, Matuidi; Mbappé, Giroud, Griezmann

c7

唔得咪出年再考過
我都試過AL收皮 第2年自修成功

熱臉貼冷屁股
當年走
蝗唔要先賣
就算仲有幾年好波咁又點
係棄貨 係人地唔要先搵你埋單
蝗狗發緊夢都係心入面笑出黎
係恥笑果隻笑

拿波里心諗仆街點鬥

唉屌要睇祖記波

咪睇下黎緊皇踢成點囉

pogba v lkk + 爆炸

獌蛆迷揮手區

硬係覺得阿朗好唔襯祖記

KDB打LWB

祖記買左牙朗
咁肯放sandro俾我地未

之前好似有入過fifa pro club gp

西甲冇得睇小花對丙朗

小花踢多年去拿玻里

有咩好驚？
入唔入咪入唔到囉
雖然我直入

走數狗

著黑白間好似唔錯

祖已組有個新小花啦

係完全諗唔到佢去祖記同埋我反而唔係好慣佢著祖記衫，等於當初vps著我曼波衫咁，要睇一排先接受到

牙朗回家出聲吖嘛 即郂賣山狗

其實返黎波衫都賺到仆街
我諗曼同阿朗都唔係冇考慮過，不過其他原因唔成事掛

又唔影響接班 年紀大一定要輪換啦 早知要牙朗好過山狗

差半季😭😭😭

買完山狗 人工邊頂得順 冇理由用半季就賣山狗 加埋一億夠補好多位 但好唔慣佢著黑白間條

朗朗

買山狗真係腦袋屎

希望條撚屌今季比少少表現我哋睇 唔係用馬仔好過

新契仔，難d,唯有希望佢愈打愈好

好似話係曼聯Say no

祖記又嬴

普巴lkk 抵到爛
木神又嬴

正常 一有山狗 二來貴

丁番連美斯算

牙朗去完蛆 m子有冇機會黎

如果決賽係比利時對英撚

會唔會21個都英超球員

今年蛆波衫應該好搶手

比利時今場係梅尼亞冇得出先用查迪利打正選

牙妹同爆鬥頂

頂嬴

係丹比利正選
查迪利上場已經正選

20個都應該破哂紀綠

成日分唔到

我爆又勤力又有威脅

山狗又後生D 實力其實差不多

山狗爆到爆唔起
牙朗爆唔起咩？

山狗未到全盛時期

買件祖狗牙朗賀一賀佢

牙朗淨係玩個頭都可以屈多兩年

Cristiano Ronaldo has clocked in as the quickest player at the World Cup

1. Cristiano Ronaldo (Portugal) - 34km/h

山狗得咩

真係唔知曼聯唔要佢定牙朗冇諗過去曼聯

朗隊35km/h

實力差唔多 講笑咩巴打

100%守到夏神的男人史摩寧

牙妹

山狗不知幾全能

又借d易吹奏

普巴勁撚到

普巴

普巴依下直線

成熟了普巴

牙妹有腦真係好勁

普巴直線

其實安巴比輸2個身位都跑贏

我地差個跑位走狗比普巴傳

牙妹致命回傳

法國比人壓住黎打

法國成隊球星，比hehe 都傳到幾十萬個直接啦

球星先唔多肯做跑狗

我朗 希望重組2R

yes
成左名做乜仲同你搏殺？

又屌打ddg了

牙朗， 包皮， 電話佬，費托唔係跑狗定唔係球星？

世三

冇工作道德就不能成材

英格蘭無史摩就算出到線都無用啦

牙爆勁到

好掂

兩個龍都好勁

場場都bin緊ddg

英撚打呢2隊會點

456

英撚可以搞到對面一齊西

#mufc are expected to pocket around £3,000,000 from Cristiano Ronaldo's £100m move to Juventus due to FIFA’s Solidarity Mechanism rule #mulive [mirror]

爆炸唔入自己禁區既話係幾勁

基沙文算係
其他嗰啲係有突破力同有速度
跑狗應該係lin 星仔呢啲靠跑動搵食 唔係只爆一兩下
我諗近年能夠配上球星又做到跑狗應該係kdb

比利時拎爆炸做支點
渣古拉邊追波

上面用緊包皮做例子喎
如果用朴智星就追唔到頭先普巴個直線啦

法國遲早失波

迪布尼好掂

屌，而家先起身

我曼又贏

世三仲掂

咁都有錢執返

咁你講既跑狗係跑100m
我講既跑狗係跑馬拉蟲

點解會揀唔縮後打反擊

因為德國無份踢

lkk又打回原形

Diu 揀錯

世三好癲
衷心希望佢上艦

「我地差個跑位走狗比普巴傳」

呢句唔係我講既， 但我回緊呢句
你唔係呢個意思插咩咀

幾個防一個你想點？

世三要變世一了

豬腦真係

討論下姐 起撚晒槓咁做乜

咁都唔中龍

普巴0防守
攻又慢過豬油膏

賓施馬 是無辜的

feel到聽日英撚鳩下鳩下入決賽

Lkk一冇空位比佢走就變返曼聯既渣古

基佬特👋🏻👋🏻

豬sir

豬腦拉傷

豬 腦

豬腦有空位 廢哂
LKK無空位 廢哂

今場未算最差喇

季中果兩三個月，啲波控到上天花板

法國打番起

古圖斯真世一

ddg

皇狗會唔會買世三頂我朗
係就快

卡吐 >>>ddg

買埋古圖 軌

打包世3同卡吐啦

如果皇狗買尼馬唔買世三真係on9

比利時贏世盃應該即刻出手

洛里斯>>ddg

兩億車落去

拿華斯>>ddg

佩狗好難講，買屁馬仲可以落疤狗面

普巴今場好勁

阿妹今場唔錯

190cm 人牆

基沙文高鋒已過

典型Lkk miss

Lkk

後衛hi 到少少

lkk d準備做好d 得唔得

lkk依下正常發揮

lkk

咪姐係無射手觸覺 反應慢

佢都無諗過umtiti漏比佢

差一下

識波帝

KDB+爆炸狗

好高質場波

lkk 佢真係為返黎曼聯做好準備

鄰國光榮

曼聯廢盧

咁都要話lkk

渣古下半場大爆法

其實差唔多

唔怪得卡吐勁到咁

上半場睇佢都有d炆
班隊友唔比波佢
佢係到屌人
平時都會

無反擊空間 忍耐下

呢球關Lkk咩事 個波咁近先改變方向

邊撚到umtiti咁樣漏啊

個個屌lkk

90分鐘完啦想訓陣

👍🏻

頂到已經比平時好

咁多人開即討
最後又係綠帽仔個PO推過1001

妹妹守爆

佢同連狗有咩關係

頂贏

頂入左

爆炸竟然頂輸

英法大戰

賣左屎忽

我地阿爆俾人偷身前

爆今日頂波咁差既喂

是咪淨係恰到巴西同日本仔

本身唔係爆跟架
爆做緊區域防守，比人後上炸頭鎚

you have one job

今屆真係死球世界盃

英撚

後上衝埋去, 佢原地跳實輸啦

俾迪甘斯贏到世界盃真是矛天理

法包件波衫啲pattern咁似鄰居今季個件

住烏

路維上屆都閪波拎冠軍

基佬

包皮真係好勁

爆炸比包皮拋甩哂

全能到仆街

到而家都唔係好信包皮唔夠廿歲
點解可以成熟到咁

豬腦

爆炸plan b黎架馬天尼

唔通真係只有我地Lin 先收到安巴比皮

molamola比利時

法國拎世盃
馬仔冇得入選痴盃
會唔會憎撚死摩狗

但上一場打得唔錯

Kdb hazard比人mark實左
比利時中場出三座塔搞到冇人hold倒波

打左中場真係戰術大師先諗到

比包皮爆到開花

算吧啦佢

唔係怪爆炸
出得佢踢中場就預左踢得被動,組織踢少個

爆炸渣古登機了

包皮真係有腦好多

梅頓斯！！

見到杜凡同dembele都唔知入選做乜鳩
再望下馬仔

輸左唔洗登機

季軍戰係返呢個場踢

今次係贏個隊登機去首都踢決賽

我係台主

睇黎我地羊又要man mark 封死包皮

算啦 包皮呢種天才係大哨level
無謂再拎馬去比較

杜凡今季係馬賽係FIT 丹比利好似係因為話佢掛住打機所以唔再用佢咁濟

點解會覺得馬會有得出場

豬腦 mbp
電話佬

馬入選都只會做左你口中’唔個入選做乜鳩‘嘅角色

martial 無左個世盃冠軍

渣咖

丹比利又快又怪 推波出界 垃撚圾

我意思咪話呢幾個有得入得痴盃
馬仔冇份姐
冇話馬仔有料踢正選

不過馬仔有冇入選都應該唔會續約架啦

依個真係唔知搞咩黎
之前係多毛毛打穿左右兩邊
一轉會就變到唔識踢波咁

迪布尼同梅頓斯輪住斬波

爆炸係人地禁區真係好屈
自己禁區不了

爆炸

馬可能要改踢到中間
先係曼同國家隊有多d機會

咁撚似你既

以為睇緊我曼 爆炸同Lkk等搶點

屌完全就係睇緊曼聯
lkk同爆炸頭係禁區等波頂

比利時有種兵敗如山倒嘅感覺 好散好亂好慢

功能太單一
淨係識打左邊

馬仔唔識打配合呢世無運行啦
有價好賣

下半季淨係識睇袋

比利時無乜計仔咁

包皮》世三〉屁馬

今屆主攻隊全線收皮

住烏敗家到

pavard五千萬咋
快手bid佢返來

豬腦射波

豬腦真係，屌到自己都覺得煩

不了
我地有大陸仔

普巴man mark爆炸狗

豬腦打中堅算啦

梅頓斯出波幾好
如果後生幾年就好

普巴vs爆炸

沒有羊格 爆炸什麼都不是

後備之鬼

大陸唔係右閘黎咩

肥水不流別人田
買咗先講

有世3 kdb mertens 一樣係要打燒味

pavard都係右閘

牙妹好能勁

爆炸>>>>>>>世3 kdb

無人識斬盲眼位

今年好多入波都係死球

pavard本身係中堅黎

爆炸拉邊， 但係唔斬比佢， 做乜春

未睇過佢打中堅
自膠

世三換阿羊 至少和緊
斬啲波廢過羊

dalot先19歲, 當佢潛力幼幼好過要佢擔大旗

佢係史特加打右中堅
好似未打過雙中堅

普巴係國家隊防守幾勤力

pavard都唔係好大22歲差3年

普巴平時場場有咁樣就好

無搞個頭正常好多

踢簡單波，冇上腦
希望keep到

比佢拎埋世盃返到曼聯 仲唔擺返大大個球霸款

kdb

佢係曼聯，魔狗搵佢做核心，點會有簡單野睇

法國贏嘅話 亨利過唔過去慶祝好

作為曼既經驗話我知

比利時唔使猜啦,燒味入去啦

成日都見到爆炸vs阿妹

爆炸打左翼
比利時亂哂

普巴守爆
簡迪守迪布尼

換卡拉斯高條廢柴

放lkk右邊好過

佢d燒味師傅麻麻地, 斬得太大舊

打逆境波完全唔得

英撚燒味屌打

燒味黎講我曼屌打比利時

好難keep喎
今屆啲表現都好飄忽
鳩85分鐘 再5分鐘傳1/2靚波

出場經驗多好多+世界杯正選喎

支那斯高，馬天尼斯輸到傻左

講真有羊係左邊斬已經差好遠

轉442 算啦
前面啲企位真係唔知想點

唔通換J仔出黎咩

J仔美斯入球數一樣

住烏屌世三

黑哨喇

換走爆炸

下？ 打鳩斬換走爆炸？？

車路士大戰

起碼入左腳靚波 但卡拉斯高踢咁多場，廢咁多場

唔玩燒味

搵人入黎斬 換走爆炸狗

molamola

我意思係大3年
買佢番黎會影響大陸仔成長
到pavard收皮又接唔到佢班
大陸仔個收購就變得無意義
如果再買右閘meunir 好似合理啲

唔係佢入腳靚波駛依家對法國

華拉尼幾穩

16強對日本都踢到咁, 對哥倫比亞分分鐘收左皮

明知無得出 仲唔搞串個party

大陸仔好似左右閘都打得?

燒味咗半場 就收皮先玩地波反擊 Daddy醒你好多 at least先後次序啱

想睇加時啊屌

有丹比利同爆炸喺度 應該真係打左交

佢自己都冇預計過會入得咁靚

咪一鳩樣贏唔到

西維爾次回合

Daddy 至少會換走個中堅打多個進攻先

好心就比葉鴻輝安安靜靜咁睇波啦

睇返歐聯出局果場,差唔多

屌你咪提 daddy食過屎怕黑

又諗起妹踢撚左個波出界

即討班on9又開始屌黑哨

左有梳啦
除非梳走

玩燒味換走件最頂得果個, 呢d係咩玩法

果個咩卡拉斯高有咩用

梳都係唔係必然正選都係未知之數

渣古

屌lkk

岩岩個球如果接應個個係爆炸狗唔係卡拉斯高
響左袋啦

lkk真心廢

好熟悉嘅味道

迪布尼真係痴撚線架

睇黎kane個神射都好穩陣

曼卡古番黎了

就係除非真係打算棄梳
如果唔係大陸仔應該接右閘班

熟悉既LKK返黎啦

好有曼聯嘅味道

meunier缺陣搞到右邊好廢

換爆炸做咩

普巴終於成熟?

換支那斯高出黎真係on99
我地落後都識換爆炸頭出黎頂
你就收埋佢換隻廢翼出黎

我諗摩狗未至於on9到玩緊燒味換走爆炸

下場就做戰犯啦

包皮好狗

包皮好撚仆街喎

學撚曬屁馬

包皮都冇乜品

屁馬教路

麥包皮好多屁馬野

踢走個波， 仲要扮哂跌踢多幾下
又無謂， 又on9
足佢遲早變屁馬

今屆啲波真係近幾屆最閪

比利時有多個勁既防中
可以放晒kdb,世三上去攻就差好遠

真係好撚冇品

返到黎又HEA踢

上場加埋今場好撚憎佢
好學唔學 做撚埋呢d仆街野

呢隊法國對我地英格蘭黎講真係easy

下下都頭鎚分勝負

你有份踢？

幾撚落力

賤種要轉target了
唔要西班牙廢龍

就係無份踢先入到

喺屋企扑住條女睇仲正啦

世三真係只可以拎第三

卡吐啦, 唔好搞ddg

馬天尼斯收埋爆炸頭好on9

渣古今場廢到

法國當自己贏左世界盃

亨利真係好尷尬

亨利暗爽

無撚掂過波

話時話係咪準備開操? 我睇IG 屎波同HEHE都返哂去英國

係
但今場最垃圾一定係迪布尼

事實正明渣古要打右邊

佢算係咁
滿場飛 幾下靚傳
點會最垃圾

迪布尼好多失誤

我係皇馬就打包世3 卡吐

好似下個禮拜

差唔多啦，猁已經踢左場熱身賽

今年英撚就是兩年前既葡萄撚

今場比利時完美cosplay我曼
中場對前鋒0支援
左邊突破唔到
右邊佔中
右閘0助攻力

今場比利時係衰在 用番Lkk做支點

明明上場仲係用佢做翼

正解

俾阿古佢跑下好過叫佢頂

普巴有冇同渣古揸手？

波都冇得佢頂

係咁傳個波比法國

今場剩係打世三咁制

都無乜反擊空間跑
俾隊閪波法國入決賽

邊個係牙朗？

上場贏個own goal 姐
未own goal 前係巴西入局好多
之後巴西全攻，奴卡古先有咁多空位

比利時衰戰術

唔搵 廸布尼斬角球
收起 爆炸頭
用渣古 打中鋒 唔比佢跑

今場咁關鍵先黎失準
真係幾灰

LKk今場廢到極致

換走爆炸都唔知做乜春
明明都係鳩斬埋果10分鐘

好撚憎迪甘斯 但條友就用呢啲閪波兩年入晒歐國世盃決賽

希望普巴返到黎都有好表現

要燒味就換走高佬
換入矮撚

Pogba勤力到 走上走落 又要幫手守爆炸狗

佢打返中間勁返好多，set俾lkk靚到絕
打右邊真係唔岩佢，教練排陣令佢失色少少

返到黎就HEA架啦

返到嚟腳軟

lkk 對強隊又踢到成pat 屎咁

普巴入決賽

主攻
只可以打反擊

無咩供應講真

爆炸始終唔打得正選

笑死 打燒味換走爆炸 抵撚死

只可以講佢戰術好成功
唔失波=唔會輸
同你鬥耐性
你一急就用反擊入波/搏死球打死你
真係閪波黎

我曼雙星福連準備打皺普巴條契弟

摩狗就係想佢咁踢

應該咁講，要佢橦係中間佢真係負作用
出呀衣好過

準備季軍戰上演英超打毗罷啦

返到黎做皇帝架啦佢

贊奴沙準備被鞭屍

你出得爆炸.一係你個領隊有本事叫班世界級球星同你打成場燒味
唔得就轉返做plan b 後備最後先出

依家咁就最on9,打正選但又大部分時間用唔著,要用時又唔可以後備出黎用體能屈對面

可惜最後9斬都無
換出黎個D 無突破 無傳中
寧願佢出J仔出黎試下突然傳中都好

D人越換越唔知做緊乜

爆炸係場上面已經成日去左左路
佢又唔會傳中 係左路拎到波又係無Q用

比利時唔熟曼聯
lkk上半場撞完 之後再加爆炸先有用
一開場有晒兩個 好快學識點mark

toby真係唔知做乜柒
utt入波果下佢睇漏
後尾又係咁傳失波

喜般今日條裙

希望下年唔好再搵lkk做G點

有無人覺得lkk無乜大賽運 腳頭唔好

決賽咪又係對法國

馬天尼斯有幾多料心照啦

有冇諗過佢入禁區已經係一個威脅目標
幫隊友拉鬆左防守
不過啲隊友搞唔掂咁解

英格蘭要入決賽呀 好睇D刺激D

到時決賽就對我lin啦

普巴係咁比世三過

世三，除咗幾下死扭都做到好多突破，算係咁

迪布尼，做咗好多駁腳位，都set咗幾球靚波，係前面把握唔到

LKK，唔知踢乜，感覺似我曼有人9斬比佢頂，但係佢始終都係最啱打反擊做衝鋒果個

比利時一唔打反擊，就好難攻得入。爆炸其實可以唔換。

今場證明lkk做支點係無撚用 都係打右算啦

唔緊要啦 都去皇
普巴唔洗再柒

一對強隊打陣地戰 佢就無咩用

第2同3/4既分別
遲早都要對架啦, 都唔知有咩好屌

牙妹勁撚到仆街

格仔好差咩

世三fit到

皇馬快d買

戰犯 丹比尼同爆炸頭

迪布尼今場瘋狂交失波仲要即係畀人轉守為攻

閪波大戰

阿羊實俾包皮撚狗咁撚

唔差咩？

死球大戰

弱點攻擊

冇羊斬遠柱 爆炸廢一半

應該問
英撚好睇咩

佢同古圖斯咁落力都係想人買

lkk 坦克車黎.
一架坦克車你要佢唔郁,做支點就做左靶

之前對沙拉前都係咁講

真係閪波大戰
兩隊都好鳩 雖然都有我曼球員

只能講法國人才太撚多 佢閪極都靠天才波搞惦
你睇條防線華拉尼勁撚到 防中又簡迪 前面又包皮
但隊死閪波都係嬴死球

好睇在妹妹同lin互揸春袋反面

放心 摩9唔會變

最佳右翼都唔用

睇完今場又證明左屁馬有幾廢
上場比爆炸狗撚到一棟都冇
以為爆炸狗防守勁左
點解今場爆炸狗比mbp撚狗咁撚
原來爆炸狗都重係爆炸狗

阿羊完封包皮 諗到都想打個飛機先

諗起黎緊又要睇lkk正前 都想笑

佢今日真係水準以下 連射波都離行離立

世界盃後就係普巴成材之時

多曼聯人投入感大D

睇條友勤唔勤力
比人感覺勤力既 只要比到2,3腳好波 D人就會唔記得佢今場傳失左幾多球面對面,幾多球ON9傳失
比人感覺懶既,就算比佢到4,5腳好波,D人都只會覺得佢無威脅 懶懶行咁

換轉今場係OZIL踢成咁,比人屌到老母都唔認得

一個二個講到英撚過硬格仔咁
分分鐘季軍英超打毗大戰

lkk隱型 但老實講冇得怪
妹 華拉尼 mark死晒
D波斬去尾柱 但戰術上lkk又唔係捕遠柱位 根本佢作用就係棟係到壓住條後防比位後上
又有幾下彈比世3都打得唔錯 唔怪得晒佢

法國啲人其實好多都名大於實
不過佢三線都有一個核心係度就真
前mbp 中簡迪 後華拉尼

廸布尼的確無咩表現，腳軟？

留名睇英撚入 然後kane被踢傷 法國無啦啦頹晒 重演r國決賽

普巴應該點都估唔到隨時係世界盃決賽同lin碰頭

福仔入致勝球

ozil打韓國個場carry成隊波個進攻
都比人屌到垃圾咁啦

妹都係啦 多兩腳失誤都屌到開花
事實係今場kdb真係斷送好多攻勢

係都我lin俾人換走之後法國頹晒囉

普巴踢國家隊好似變左第二個人咁
場場都好似對曼城個場咁勁

正常係咁唸，但有板你睇拉唔散d防守
企得入去中間就支點二傳，全部唔得
拉邊拉個中堅出黎好過

佢8強就打拉邊戰術打得好好

普巴呢幾場真係好撚勁
到底幾時係曼聯先可以踢到咁

仲諗住今場比利時再擺 右渣古 比摩9睇

點知 條on9 又擺番中間 做支點

進攻少咗on9決定多餘動作
防守積極咗
其餘其實只係做返自己

馬列斯鄰居官宣

我曼 最多右翼已在陣

收購完成。

如果法國輸決賽都幾撚慘
黃金一代連輸兩個頂級國家盃賽

今場比利時就好似用左平時摩佬d進攻戰術咁
迪甘斯就繼續似摩佬d 防守戰術

結果

佢換左卡拉斯哥入黎之後完美做到一次期望中嘅戰術
右邊都後柱 lkk拉走一對中堅
左路入後柱頂頭槌
不過入黎個個係卡拉斯哥 唔係爆炸狗

但係爆炸狗係場上個陣就叫爆炸哥係左邊拎波同世三做配合
唔知做乜鳩

當你主攻 lkk點拉右邊
lkk拉左右邊 邊個入禁區？
反擊就話快打快多空間
但陣地戰點都要有個高點係禁區拉住對中堅

今次好大機會冠

佢個陣本身排出黎已經有D畸形
明馬天尼斯想好好運用華湯根個位3/4後衛咁變化
但係出丹比利就唔洗出爆炸狗啦 留PLAN B好過

睇完呢場覺得真係好多忽然球迷
live果時覺得法國尾段拖時間d招都好常見
完左場波原來d人屌到咁

好似歐國咁柒先會又輸

今次輸唔係慘，係柒

今場好多one touch 唔妹波幾撚勁

常見係常見，肉酸係肉酸

呢d叫精 同尼馬下下做戲性質唔同

仆街了, 鏝簽左馬列c , 祖又c7, 我地唔知有無big name 呢

見包皮個球先多人屌姐

除咗包皮攞牌果下係衰其他都好正常
而且今場球證處理得好好無野挑剔

kane強運重演牙朗強運奪冠

出面唔係就係屌緊包皮咩

無出公海睇

阿Lin捧起大力神盃 = Big Name

係囉 想講應該出去格劍
呢到前面一樣屌鳩包皮學埋屁馬d野 肯定又忽然球迷啦

常見,但好少做到咁仆街
小小拖下都OK
但呢兩場包皮真係做多左

60m 金章安 彈琴

木仔：最強帝星已在陣中

我曼有個簡迪咁撚痴線既世界級中場先講

主要係上場個插水 加埋呢下 就肉鳩酸

最尾佢差在未拎走個波掉比觀眾

好想要大bra 拿

真係好學唔學

60M簽 鏝右路好缺人咩

哥狗見250咁撚樣都係簽定先

佢依個陣拉查迪尼打替工
重要望佢完美取代meunier個右翼衛角色真係痴撚線
佢出梅頓斯打右翼斬燒味
kdb拍偉素/丹比利一個打中間
爆炸狗唔拉左 直接入禁區去頂波重好過

依家搞到左右兩邊無出波能力
爆炸狗去左左邊打配合完全廢撚左
丹比利拍偉素 丹比利好似隱撚左形咁

B施華太廢所以要換人頂佢位

一個國家連兩隻廢閘都出唔到 真係幾好笑

依家全世界頂級嘅閘都要攻守兼備
唔可以叫閘 直情係翼衛角色
唔係真係咁易搵

左羊右華真係走咗球壇尖端

包皮個下做多左啦

真心唔覺有問題
有得拖就拖架啦

玩角球旗拖時間個啲都正路
格硬攞人地個波踢走就真係多左啦

大把人係咁做啦講真
唔明做乜放到咁大

猁狗個龍又甩手比人射入

鏝簽咗馬列斯？？？？？？

簽到大喇叭，我一世迷摩迷lin

yes

英撚有機

簽完就唔撚用250架啦

佢究竟勁咗係邊
個個都吹奏佢勁，但係只係踢咗幾年意甲屈機波，歐聯強強對碰又無咩表現

歐聯決賽先冇表現
其餘打巴塞拜仁都一樣好波

勁在靚仔，好似係.....

牙朗去祖記都唔回家

上年歐聯射死巴塞好勁喎

我曼應該買唔到人了
原陣開季

以鏝嘅財力 60m 都抵屌嘅

最中

買左3個 重原陣？

波已射

阿根廷基沙文

咪又係果11人

摩佬木狗幾時先死出黎話今個轉會窗唔會再買人，等大家可以專心J牙Fred?

得牙Fred有啲機會爭正選 大佬同Grant隨時後備都冇得坐

godin/toby deal得未

Lkk 連美欺 拉shit係世界盃都有好好表現仲買人？
摩狗教唔掂就係自己問題啦

Grant坐到後備席當佢贏啦

普巴勁到傻
今場屌打左kdb

2隊中場佢最勁

條友有心踢嗰陣咪勁

十場勁一場

打淘汰賽開始就勁
要搵個覆蓋範圍大既中場幫佢
但你曼果陣又唔覺佢頂波咁勁
今場對住爆烤頭 盧卡古都可以頂得贏
防守又勤力 痴撚線

Fred唔通就係個個解放 解放普巴嘅人 嘅人？

今場比利時輸馬天尼斯啦
下半場出梅斯頓，斬幾球都好有威脅
但呢個時候換走爆炸
明明佢同lkk互相cover
之後將世3拉入中路打又係on9
起條邊1on1都未輸過，走入人堆托咩

希望係
普巴隔離有簡迪 馬度迪不停鳩跑幾撚勁

就算解放唔到普巴, 都可以解放摩佬
下季再雞胸摩佬仲唔走

摩三季捱唔捱到去季尾呀

落後緊仲換走爆炸玩燒味都唔知係咩玩法

再換阿衣入去
成件事好撚on9

仲要90分鐘先換 明明一早已經落後緊都唔早啲換

既然都係鳩斬
好心就擺爆炸頭由頭頂到尾

正路應該換韋素入阿衣
迪布移番中中，左右世3梅斯頓
爆炸後上lkk做cover

梅頓斯d出波好鬼好j
唔洗完左free晒都可以出到靚波 又好扭 仲好過脆皮

七月前買佢好似30M有找

一撥就斬，落點靚到

馬杜迪幫左佢好多，跑上跑落

爆炸同lkk都各頂一球
明明都開始有效果 唔知做乜又換走爆炸

啫用翻蛆個招要用兩個人服待呢位大帝

老實講，佢keep住追咬曼城，季季屈居第2
都唔會炒佢啦

Matic+Fred/Hehe

蛆嗰陣仲有派路carry 佢

今年仲有第2先算

簡迪>馬迪
馬杜迪>投降吧

馬列斯六千萬磅去左鏝

又有維度爾做粗重野

到時牙Fred鳩跑，馬迪逗後，牙妹妹波

感情台狗公係咪準備賣走

坐Bench上連登感情台同玩Tinder cow女

19分45433 人生已完

共勉之

驚西咩1.6人爭一個位

出國+移民 康莊大道

有錢既由飯dip讀起慢慢磨返上大學再讀埋master
玩樂人生多幾年

Daddy有錢就咩都唔洗驚

我51434
Daddy叫我出去做野算

英文1

你做返老本行得啦雞頭

剛剛過去的這個賽季，摩連奴所執教的曼聯顆粒無收。近日，前紅魔門將保斯尼治在接受採訪時表示，曼聯要對摩連奴有耐性，不要學利物浦頻繁換帥。

「曼聯要做的就是支持摩連奴。應該給他機會，上季他帶隊拿到聯賽第二名，僅次於曼城，而曼城是一支買得起任何球員的隊伍。就像我說的，即使你的對手展現出極強的統治力，你也必須要有耐性。」

「你不會希望陷入利物浦之前那樣的境地，他們在展現了多年統治力後突然開始頻繁換帥。曼聯要支持摩連奴，他是一個贏家，他會把球隊曾經的輝煌帶回來。」

此外，保斯尼治也提醒大眾不要忘記摩連奴剛接手曼聯那個賽季所取得的成績：「每個人都應該記得，上上個賽季摩連奴帶領曼聯贏得了三座冠軍獎盃。這對於任何人來說都是一個了不起的成就，不論你在哪支球會。」

「上季？好吧，曼聯沒有拿到冠軍，但是積分要比上上季高，而且拿到了第二名。一切都需要時間。」

咪搞事

迷摩了

Paul Pogba vs Belgium

92% Pass Accuracy
4 key passes
2 Big Chances created
11 Duels won
100% successful take ons
3 interceptions
5 accurate long balls
4 tackles

Bossed the midfield.

襯軌亂打劫埋kante翻黎

咁馬迪點算

賽翁失馬，入u 只係其中一條好似舒服既路即，加油呀ching

唔理，總之有得買就買

一諗到出到成4-5個大肉腿中場大巴就爽

山 馬仔 馬達

Hehe Mctom 佩里拿

梳 屎 拜 華西

清新

Pre Season Team

有d驚摩狗真係比個7號lin

well deserved wor

又過返去軌

Tonight Lin score winning goal

22444
想死了

阿妹

期待P仔

新慈善球王

禾刀系...唔知點算

你兼職讀書, 正職雞頭

愛好係搞基

而家00後入U易撚到

咪再屈

夠分入港大水泡科了

終於排到我了

一齊做同學

滾回北大/交大/台大

gay羊

認錯人？
我今年先考完Dse

我之前好似有fd揀呢間，得三條友一班，讀一年去台灣讀大學

我既未來

撚人書院仲未執架, 細細個已經聽過佢個名

摩狗退休都未到佢執啦

阿朗去祖 竟然會踢意假

踢到40不是夢

點解唔返曼 唔通真係開摩佬事

牙朗係對費爵爺有感情啫..
曼？不了

係在座各位先會覺得佢鍾意曼姐 得罪講句

今次撐你

我咁睇，牙朗計過數，去蛆穩踢歐聯，踢意甲又易D儲力，之後兩年全力去KO佩狗翻去剷草

養生梗係去意甲啦

竟然頂到一年

黎傑志踢到50都得

報毅進了

Econ對左mc有3x題
都幾肯定mc有4
Long q 答哂冇話咩唔識
唔知點解拉3出嚟...

課金appeal

一睇就知long q出事

強隊腳軟lkk

巴西唔系強隊牙

對巴西擺佢係右邊幾勁
擺中間成pat 屎咁

多謝馬些路

尋晚一冇得打防反狂跑LKK就收皮
變到好似係曼咁係咁攻但乜都做唔到

俾提子絕殺收皮
想追都冇時間追
佢好彩在呢兩年彈起咗個烏迪迪
唔駛用哥斯尼呢個炸彈

你覺得你自己答得岩姐
Econ補習啦
Cliff Yeung

Econ條 curve好似不嬲都拉得高

當年諗住起碼有5 點知得4

DSE ECON 我唔知啦 未讀過
睇番AL經驗
好多人多數高估左LONG Q分數 覺得自己答法無問題

入唔到U....

我預自己啱78成 拉完都有4
完全冇諗過

份卷係咪公認易?
如果係 幾分一個Grade 真係唔出奇

有冇咁多DSE

阿媽以為我入左藥劑

DSE Econ long q 7成攞3都唔係好出奇姐

放榜渣 未派Jupas 藥乜鬼呀D清

DSE定以前AL難啲？

AL

AL真係地獄黎, 諗起都驚

點解你地會知 唔係多數只考過其中一樣咩

食飽無野做睇下啲DSE卷
其實要比較應該拎CE黎比

呢d野公認架啦
一科AL要考6粒鐘 On99
聽聞以前中國文學要考9粒鐘 痴撚線

聽日去印基沙文

60m夠俾山狗2年半 3年人工

AL係要你考完ce之後再堅持多一段時間
其實好折磨 我AL個時集中力明顯無CE咁勁
搞到有一科主科得B

朝早3粒鐘, 晏晝3粒鐘真係想死
有次仲要派左去間女校考試

我都係，當年得AAAAB

好多00後
自覺老了

中午食個餐都唔安落

出去搵間麥記食完坐下啦, 中間成兩個鐘

6個鐘寫左50版紙

4A1B神科子黎

好多dse 雞

我個師兄中西史A++

有A++添
係咪計GPA 4.6架？

一開波我就舉手加紙 嚇到隔離條毒撚由開考喊到收卷

其實個個毒撚是咪你

A++係咩黎

考公開試都要叫春

咁一定難過CE，DSE有啲課程內容都係AL拉落嚟
無咁難就係真嘅

DSE整到太難既話 好難將D差既學生再細分

CE好撚易 中三四已經可以做

阿sir話見過有人考文學要「攬」屎片考 咁長時間都唔夠你寫 一去廁所就輸了

A仲細分左1等2等架嘛

冇係香港考過公開試 CE AL都冇經歷過

考DSE真係相對幸福好多

下年報dse撚鳩班00後啦

好想報番中文說話 當年考得唔好

冇免費都報？

有錢人

BB 我哋一齊

報咩科？

摩佬讚普巴

佢都未必想番英超啦，咁惡打
一陣番英超表現差咪衰收尾？去意假刷下紀錄食下意粉妹唔好

AL呢樣野 考過既人都一定唔會想番take第2次
無間地獄黎
比幾多時間都溫唔哂

AL 2A1B1C走過

考過2次
第1年收皮
第2年自修成功
揀考多年原因係覺得公開試入U容易過經ASSO入U

自修果年一定好難捱
我既話應該頂唔順，果時諗如果考一次衰左就去做倫敦金保險狗算

關於足球的魔咒有很多，涉及英格蘭的更多！暫時以 6 球領先世界盃金靴獎的英格蘭射手哈利簡尼，原來也有弱點，穿上國家隊球衣的他從來未試過在星期三取得入球，明晚 ( 12 日 ) 凌晨與克羅地亞的四強賽，正是當地時間星期三進行！

根據資料統計，簡尼分別於星期日、一、二、四、五及六曾為英格蘭取得入球，唯獨是星期三「食白果」，由於即將舉行的四強大戰於本港時間明晚凌晨進行，剛好是俄羅斯當地時間的星期三，未知這位射手能否打破宿命，完成「一周大滿貫」，於星期一至日都為國家隊取得入球。

事實上，能夠於所有一星期所有日子都取得入球的英格蘭球員只得兩人，他們分別是朗尼和林伯特，至於簡尼入球最多的日子是星期二，暫時入了五球。

反而覺得AL易啲
讀嘅科少啲 專啲
要考我中文通識真係F比你睇

唔係呀
可能我文科仔
一科AL既範圍大到癲，d ref睇極都睇唔完
內容又虐
一日唔出成績都唔知自己得唔得

而家經asso入返三大都易撚左好多 仲要政府資助埋

師弟hi
記得揀hall小心啲

住hell不了

AL唔係都要讀中化咩
只係計少啲咋嘛

明智
而家啲hell好辣殺

相比包皮 福仔算好有品了
又唔dum波鐘 又唔插水

遠射黎講，福>包
速度黎講，福～包
盤扭黎講，福嘅鳩推都唔少野，所以打和

肥撚到

相比起完美男人

師兄弟返黎了

Shaw著鬆身衫

文西回來了

回來看袋了

自修AL

完美男人係咪開左第三隻眼
還輪世眼

盲自己有品牌？
DB?

盲都走啦
冇所謂啦

自修 Retake al真係好撚講性格
起無人管既情況下自律真係好辛苦

暴君 率眾擾害人

羊未返黎期間 如無意外 梳都係左閘正選架啦
最後機會了

呢輪我曼好似冇咩轉會消息...

cbj

De Laurentiis, Napoli president, about Jorginho: “I’m sorry with Manchester City because we reached an agreement for Jorginho 15 days ago. But Chelsea is going to offer more to Napoli and to Jorginho for his contract, so he’ll join Chelsea I guess”. 🔵 #transfers #CFC #MCFC

耶莫蘭高 -> West Ham Done

咁撚有錢都買唔到牙fred同佐真奴

姐手姐腳就算吧啦

奧地利伊巴

DAVID BECKHAM

應該就快仲有佢

AL個種恐佈而家諗起都覺得想死

個陣睇佢啲出波仲正過羊

cbj頂多85
羊90 up

我果年兩科AL連續兩日考

想死

Daley Blind to Ajax is nearly done. Fee agreed. Personal terms left. #MUFC #1MUN

今年係我世界

Manchester United will return to #thfc this week with a new £50M bid for Toby Alderweireld and believe they could finalise a deal within days. [Daily Express]

兩個都好靚仔

After Sunday, Paul Pogba would have played in:

- World Cup final
- Champions League final
- European Championship final
- Europa League final

He’s 25. 🔥🇫🇷 #mufc

馬仔心諗：「俾我走啦仆街」

FA cup
League cup
呢
睇少我地牙

山/馬 阿拿杜域 渣古
就咁睇都幾正

羊cup完先起到腳呢下都打咗折頭

好似得歐霸贏，其他兩個都豬

贏得最廢個座

Pep Guardiola has spent £986m on players in 11 years in his managerial career. And £541m of that has been in two years at Man City.

盲係咪返黎farewell

全力支持英格蘭, 打柒法國班仆街, 尤其係安巴比

唔想英格蘭 Win
實成地都係精

要黎托咩

偉大既何蛇燈左英格蘭

8強嗰場我樓下有架車比班癲佬打爆咗

師兄係英國？

嘩 屌你 識笑wor

大巴拿走未

盲走入toby 好似唔錯。。。

佢老死基沙文一樣

咁摩佬係皇馬都係咬死左疤先玩嘢啫
佢未咬死鏝應該唔會發癲住

阿狗又簽多個
屌咩

Sane Jesus 25寧/馬列斯
Kdb
根度簡 癲佬
Mendy Laporte 石 Walker
紋身佬

點咬死呀
唔俾佢地咬死我地都偷笑

今次又簽邊位球星

Fa Cup Final
Carling Cup Final

Txxxxxxxx?

所以咪話佢唔會發癲住

有無巴打知stadium tour除左官網可以預訂 仲有邊度可以訂
官網果度紅色左唔比book

有冇手足今年DSE 今年係咪淺左

2年>9年
鏝贏唔到先係新聞

無, 揀第二日啦

中堅位其實唔預盲
jones 細緊 拜利 rojo 白lin
要Toby 點都要賣最少一個

冇

朗

忽然諗起，玩角球旗可唔可以出界外搶
人出界波唔出界

其實4條友圍住個波, 人地已經搶唔到

車簽沙利同佐真奴

用成6千5百萬

出界外搶放人直入禁區？

尋晚咁，阿妹玩角球旗，佢咁穩係好撚難搶
但如果可以前後夾住搶，就無咁難

緊係得

Seri?
唔係去富咸咩？

有預感今晚係連加特之夜

領隊牙

同埋呢件都唔想去富咸，未簽

今次仆街啦

hailey話今晚個底著英撚喎

小兒麻痺咁款

英撚小波子

Maurizio Sarri has told Chelsea owner Roman Abramovich he will only take over as Blues boss if Eden Hazard and Willian remain at Stamford Bridge.

sarri 今盤我撐你

沙利有幾勁
好似車狗都傾左好耐都未傾到咁

仲未搞掂干狗解啦約

呢啲愛國人士走去撐英國

rojo jones out
白lin借
買toby/麥佳亞 拍B仔

［telegraph] Alex Sandro is set to stay in Juventus after Cristiano Ronaldo’s signing, while Gonzalo Higuaín is allowed to leave the club.

Sandro都無得丁了

傾得耐係因為要比解約金

油王唔想比沙利份解約金買佢再比解約金干地

拿坡里無炒沙利，只係停職換人教，所以要走人係要賠錢

［Skysports] Thomas Tuchel won’t allow Edinson Cavani, Neymar and Kylian Mbappé leaving the club in this summer.

沙利又話要世三留隊先肯黎
油王想要沙利所以唔會放世三走
咁蝗打算搵邊個頂球玉

屁馬

傾

今季係咪諗住自暴自棄 簽完人啦

如果係既真係保前4 都未必掂

Lingard

有世界盃冠軍做核心

你唔係寧願輸波都要用幻幻咩 今季可以滿足你願望

白lin可以比多季機會 見佢國家隊 表現唔差

外借都可以
想睇多啲杜仔
都21啦

咁直做咩

agger

外借邊個? 白lin?

借你老味

咪撚玩啦 借走一個國家隊正選中堅，去比21歲杜仔上位 點講都唔通啦，係有心調教就盃仔出撚晒新仔
以老帶新啦 講緊白lin都係22-3歲

THE BLACK PANTHER

23了其實
賣走屎波啦屌

好咪咩Williams

其他人件衫都有number
得山狗冇

下季7號邊個

最強7號已在陣中

山狗果件背心黎, 印象中背心係無number(好似係)

無記錯到, 背心係無numbers
所以大家唔使FF咁多

空歡喜一場

P仔

照轉number

上季季前賽比摩佬擺打防中...

好想睇P仔出場
當年J仔彈起左 同期冇咩出場嘅P仔都吹到好有潛力

派牌牙

好想知米曹 仲有無料？
上季熱身都唔錯之後借走左

睇袋

D Mitchell?
係Hearts好似唔錯過一輪 但之後傷撚左

今季都係借走架喇, 左邊多人都乜咁
邊有位出佢

agger
又唔係話真係咁高潛
出佢叫迷梳情何以堪
仲有姐姐呢﹖

等左幾年喇，連麥湯上位都快過佢

1001

邊個姐姐

唉 鬼叫佢上年忍唔到要走咩
雖然係可以理解嘅

姐手姐腳

打個邊爐220, 去左做猁狗

佢唔係可以踢翼衛？
買唔到人既話 得番羊梳 踢到

肓大米應該賣，仲有rojo 都得既不過踢唔掂翼衛